该案的法官尚未对亚马逊诉讼的大部分实质内容做出裁决。 甲骨文在五角大楼100亿美元云计算合同纠纷中输掉上诉 
 这是一种能使人对某种疾病产生免疫力的物质。 2020年8月31日，给学生的科学新闻 
 为了防止虫洞的喉咙坍缩，必须有一些负质量的物质支撑它。 时空的涟漪会指向虫洞吗? 2020年8月24日|学生科学新闻 
 我们认为，这一重要的公园规划政策的实质和过程需要更多的关注和重大改变。 城市公园的新计划没有抓住重点黛博拉·夏普，霍华德·格林斯坦和杰夫·哈克尼斯，2020年7月24日，圣地亚哥之声 
 这些外来入侵者含有人体无法识别的物质。 解释:抗体是什么? 2020年7月24日|学生科学新闻 
 斯卡利斯简短地说了几句话，只是说家乡的人最了解他。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 盖斯伯特提醒说:“任何时候，只要你把外来物质注入任何人体内，就有可能发生不良事件。” 哦哦:埃博拉疫苗试验停止|Leigh Cowart | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 那些稍微有点下流的人已经翻出了关于他体重增加、滥用药物和被捕的报道。 D ' angelo的“黑人弥赛亚”值得我等15年|James Joiner | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 南卡罗来纳州和阿拉巴马州的法院已经裁定，怀孕后期滥用药物可以被视为一种虐待儿童的形式。 各州对孕妇处以更严厉的监禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 当科斯比转向药物滥用和孩子的话题时，事情变得更加严重。 当比尔·考斯比轰炸国会黑人议员团|Asawin Suebsaeng | 2014年12月2日|每日野兽 
 穷人的财产，随他的心意。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 它的支柱应该是对生物学的研究，它的实质应该是对我们这个时代迫切问题的研究。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 这种物质的性质和它的起源物质的性质都是未知的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 但这种纸是一种非常坚韧的纤维状物质，可以抵御相当重的打击，也可以御寒。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 与这种非凡的物质有关的总是一个谜。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。